劣改一絲不掛

失落時寂寞的我悲滿面
為日後不想再有傷與痛
當我空餘獨自一人愉悅誰人又會想起那些
願我可再拾起那一根香煙

想當初抽第一根煙的滋味
顧及誰人那會將我放縱自由
食到空虛寂寞難而去解決心癮
這根煙其實說到底還拿捏在手

不吐不快 每一次也想起我的遺憾
那時煙灰 段段已發現隨風逝去
但我拎著煙蒂 直至其實盛下得煙嘴
到底心繫於你 還是我也掛那種感覺
直到我終會剩下自己一個

之後果d睇下幾時得閒改埋

邊間教會？

邊間教會會一齊煲煙

睇完頭三個字就知呢個post符合標題

Mean

有d位覺得好隔硬黎

乜撚野...